女權撚點睇私補界男女不公現象

平時女仔唔夠公平、權益就會去爭取
咁點睇女仔係私補界佔盡有利位置既事實
會唔會提倡番男女平等

女權閪一定係呢d時候潛水

代佢哋答：呢啲係我哋應有嘅權利，你哋班男人咁冇出色，憑乜有咁多權利/福利？

咁又係，佢地有個閪就以為自己真係應份有咁多權利。

女權撚：呢個係好既開始

佢地既目的剩係要將 女權＞男權

走難/人質個陣咪又係叫女人走先
我就唔信個陣女權撚會要求留低啦

女人待遇好過男人: 女人叻 男人廢 抵死
男人待遇好過女人: 父權 性別歧視 玻璃天花板

係女性處於劣勢既情況
好似同工不同酬、家庭暴力咁
女權就會好多聲音

不過係私補世界度
個不公程度
按pool內計仲極端過現實勞動市場
唔好講同唔同工
男人係連做野既機會都無

有無女權撚可以講下可以點改變呢個不公平現象

你地咪去爭取下囉

民建聯要幫埋本土派拉票咩

爭咩取
你地做家長點都想搵miss 你可以點
或者下次試下同佢講你自己奄咗
可能佢請你機會大啲
因為佢唔使擔心咁多野

講真我自己遇過幾個男老師都係教得好求其

女權出現 因為有狗公出現 明白未？

唔係男人成日非禮偷拍強姦學生會咁？
有因咪有果

幼稚園教師都無男人

仲有當兵果啲

垃撚圾女權撚

佢哋會話：咁唔同工種有唔同特質適合唔同嘅人去做

佢地會話唔關佢地事架

男人老狗做私人補習算唔算食軟飯

即係無能>有能